有冇人可以教我由零開始做一份final year project?

我由year1開始已經寫唔掂一篇essay
因為英文太差同埋唔識做research既關係我一篇文淨係寫得300-400字 好多時淨低就去淘寶請槍/搵friend代寫

咁樣唔經唔覺去到左year4 先至發現原來我要自己做一篇7000字既畢業論文 但係我完全唔知點做

有冇巴打可以教下我點樣寫同埋個格式應該點？
題目係 Study of the player’s behaviour in competitive online game (我自己一開始作個題目交左俾professor ，我以為會好易同埋有興趣做點知原來係兩回事）

Quit左佢啦

Quit左佢我就係一件垃圾

愛莫能助，我FYP唔係寫essay

本身我set個題目唔係咁
交完之後Professor 同我嘈左好耐先至改到咁既樣
仲同我講好多野都幫唔到我

呢樣野真係唔係人人得
我自己個degree畢業唔洗FYP，但就特登揀d寫thesis既科去take
final sem想揀兩科呢d，有科個prog leader死都唔開

比心機啦，唔明就問prof，點都解決到既

咁仆街？

要請搶先交到功課讀黎把撚咩

7000字咁少，你就好

想知淘寶請槍寫收幾多錢?

你d fd都幾好人幫你代寫

請槍請到唔識寫你就抵死
點解唔繼續請呀

yr1已經要寫4000字thesis

對唔住

事後請食放題食到佢 lam lam 脷

你就好 我個professor 同我講個題目咁都唔知點lead我做

懷疑佢純粹唔想幫我

講到而家唔係咁

唔奇，d prof係咁嫁啦

吓7000字wo
我中學到e+ 可能都係寫左咁上下

你覺得我可以點寫？

我FYP要寫120頁劇本，字數破萬係最起碼既事

唔quit假假地都係大學生

唔係佢research interest佢點幫你
佢自己都唔熟啦 唔通幫你睇埋文咩

你講野都幾嘔心
明知自己根本唔qualify 都夾硬自欺欺人
應該叫做無得回收個隻終極廢柴

你唔quit都係一件垃圾

定其實唔理professor 意見照用返原先題目做比較好？我其實想跟自己諗法做

你咁樣同冇讀過有咩分別

你的起心肝寫，由個結構開始入手
問你個prof改題目，改個岩佢心水
搵人幫

唔請都請咗4年
點解唔繼續請槍

屌你老母假膠死全家 完全封鎖

俾多d時間我grad完之後一定會搞返好d skill佢

呢樣真

無工返俾唔起錢
而且呢份好鬼貴由四位數字尾到五位數報價都有

咁佢其實都唔係好夠資格去評人地份野姐

樓主個topic好毒亦都算易 有玩開Lol既應該鳩up到幾千字 但似心理學既topic多啲

講下各種玩家輸贏時既反應同態度
點解會出現troller
點解會有人特別鐘意搞破壞玩鳩隊友送頭
ranked game system 點解吸引到咁多傻仔繼續玩落去

最後可以relate少少落遊戲引致既violence

咁咪defer讀多幾年嘍又窮又廢點救你

我都係想講類似既野 但係唔知點樣開個structure

你research 下有咩game 有大型比賽
最先開始搞得成功底該係lol
講下係近個generation 開始
之前奧運想加呢啲項目
跟住帶入去有咩玩家
Online stream 文化
Coach, Team 等等

所以呢啲通常係跟個research interest去分你跟邊個prof

揾返幾十份readings 做literatures review, 再自己吹data.

咁你真係

我想講自身經歷
例如r6 隊友經常將主要通道封哂破壞遊戲
而舉報左好多次官方對呢種行為無反應

所以結論係官方縱容導致呢d野發生

但有part叫 methodology 應該點寫？ 自身經歷+官方佐證？

我有呢個諗法
我上面打左想講d咩
你覺得可唔可行？

呃下飯食姐

types of player when winning/losing and their behaviour in game
psychology of competitive games
different designs of competitive games
game addicts analysis
competitive game and violence

依嗰題目點樣寫

唔知點入手好，用google打題上去搵到2-3篇都好鬼長同埋唔知有冇用

喂大佬，你就咁掉條topic出嚟又唔講你讀咩科，想幫你都難啦
你條topic唔同科有唔同範疇去寫，如果係心理嗰邊嘅你可以take sample有咩唔同嘅behavior，背後因為咩諗法去寫，如果你喺文化研究就可能唔同ser有咩差異，點解tw ser會咁多toxic嘢之類
你就咁放條咁撚general嘅topic唔怪得你professor唔想幫你喎

呢個係題目介紹？

我讀創作果類既科

可以咁講 只係舉例 頭頭尾尾要你自己諗 但內容可以係關於呢啲

想問下
佢本身有個structure 俾我
我係唔係一定要跟？
姐係2.1 Literature Review 3.1 METHODICALLY 果d

Use those as introducing for why you are doing this research
I think you can start writing things up bit by bit
Then link them all up at the end
No ways you can structure the whole thing in your brain

一定要跟 分每個structure 比分

鯨大??你Audience 係Professor ，目的合格。當然要跟

上面位巴打果段字你覺得可唔可以直接做introduction?

創作你玩條咁嘅題目唔怪得professor唔幫你，你條題目邊到同創作掛到勾呀……
你正路少少政治審查如何影響創作自由呢啲又大路又好寫啦，如果你professor係主要喺gaming相關咪講下支那抄game或者紅色資本對遊戲創作嘅影響之類已經過哂關
趁12月快快手改topic啦

怕自爆唔答
等我逐part 逐part睇清楚先

繼續請未得

Thx巴打，可以直接用？

其實讀大學最緊要學醒目
請槍又得
唔訓幾晚一日打二千字又得
抄人都得
睇怕樓主唔係唔識英文
係唔識點讀書

做過類似題目既assignment, 不過係做coop
都寫左好幾千字

好似已經改唔到，之前有相關功課要交但唔計分所以我無交到

問下冇壞，正常都唔會想肥人

自己一個寫左幾千字？

最on9係呢句 grad咗仲練寫幾千字essay

講真 你班朋友害撚咗你

屌你老母收撚皮啦你個學位呃返嚟㗎咋
認清自己係件下流無恥嘅廢物

我當時同professor 嘈過話佢唔尊重我決定
收尾佢幫我改左題目先變到咁

再改真係唔知點開口好 而且我唔知點樣起好

反而想知你點升大學

好有借刀feel
邊有人請槍po埋條題目出嚟咁明目張膽
樓主係咪想跣鳩人

係，我都係讀創作科，單純有興趣先寫咁多
講真FYP 7000字都好少

可以 但係你中間要加返好多野

我唔係想請槍
我係真心想自己落手落腳做
但奈何我唔識點做

佢又唔係指明想請槍既
可能單純on9姐

你無方向係因為個topic，重新諗過個好啲
太空泛又無咩討論空間

唔該晒巴打錫淡先

我都想
但係好似太遲同埋有其他原因

你當時係點寫？用英文寫自身經歷？

Professor bam得通常都喺難寫難高分，大佬佢肥鳩你或者你太低分佢都要寫report，仲煩過幫你搞掂份嘢，下年努力啦

重頭讀過啦

請善用起底功能

自身經歷有乜好寫，太微不足道
會寫都唔多啦

Professor 幫我一次當做善事啦

我最憎人講呢句 尤其係d認真post入面

一步步做囉
開頭係乜都唔識
一開始跟prof指示先

我已經諗住死死地氣聽日email再約佢出黎傾...

買埋佢囉你都唔係黎讀既

想知樓豬以前考試點合格
功課就話可以搵人幫拖姐

梗係做埋先啦
最後一份啦喎
你當最差咪third hon 畢業
好過無得畢業呀

考試唔係好多
過到骨就得

反而最驚係present 問答環節
被人指住要求我答果下真係

點睇佢都唔似不負責任先話幫唔到你
而係佢對呢類野了解唔高 唔知可以點幫你發展
而你又大鳩佢唔尊重你
所以先比你寫相關野但講明幫唔到你

Methodology 係講你點樣去做呢個research
可以用類似systematic review嘅方法，講你係邊個Database，用咩keyword去search，Initially揾到X份papers，之後講Inclusion/exclusion criteria，最後有Y篇文合我意，用咗係呢份thesis到

你俾埋都畢業啦屌你老母你上嚟問就真係有人免費幫你做咩？我地幫你做你都唔敢交啦 比撚埋條命你好唔好呀？ 請槍可以畢到業都唔係專科啦 自己仲要無料就乖乖地比錢出嚟畢業打你份閪工

我想搵返佢 但唔知點開口
好尷尬

咁本身個題目係咩

唔該哂唔係太明
等我聽日慢慢細磨你入面既重點

你再請槍/fd咪得囉
我想問你點入大學？
沒理由上到大學但作唔到文

做返本身要做但係你冇交果d事前工夫比佢 當係比佢睇下你誠意囉

你再搵返佢就唔好覺得佢想害你咁啦 聽下個professor講野啦

其實你咁樣嘅話點解要讀書

老實講大學已經係我讀書既終點
再讀落去真係會出事

你想尷尬定畢唔到業？
大學生喇有野求人都要厚臉皮頂硬上架啦

我會虛心受教

呃個學位仲咁講自己假假地係大學生

尷尬
我已經決定聽日或者後日寄信俾佢約佢傾

因為個題目用字已經有connotation
加上descriptive 多過analytic

利申 鳩up

原來個球場post係樓主開professor話幫唔到你而唔係屌到你仆街再嚟手fail你已經好俾面

屌你老母假膠

我明我作得衰
當時我以為興趣大過天
點知做起上黎原來係兩樣野

大鳩完人係咪道歉先

老實講professor個topic好過你呢個好多

我知錯喇

呢啲topic我中學ies都唔做啦year4你連揀題目都做唔到㗎咩

你有心嘅話 日日俾心機搞
成日同老細傾
份嘢HD無難度

寫幾個鐘得300蚊放題

我打算請professor 食野再係canteen入面坐係到問佢

你覺得可唔可行？

而家開始醒醒定定搵reference，data作都得，每日四個鐘用svo句式慢慢執，到sem尾點會嘔唔出7000宇，睇你個on9 topic都似係文社科，仲簡單添，literature review+qualitative research已經可以paraphrase狂塞字數
講到尾就係懶慣左，遇到考驗就panic

留個tg幫你斟斟佢

唔知當時個腦諗咩 而家好後悔

咪撚賴題目啦，esports點會做唔到，呢十年外國大把研究，我隨手搵都見到有人研究cs 1.6，成廿年前
約個鑽五傻鳩扮interview pro player都得添

頂唔順訓先 各位早抖

個腦好痛

你嚟啲人真係唔屌唔得

300-400字嘅文係初中程度嘅學生都寫到，你嘅能力根本就唔應該有U讀

但既然你死好命入到大學，你就應該year 1 開始下苦力認真學寫文，唔係臨畢業先嚟臨急抱佛腳。寫文嚟家嘢唔係一朝一夕就學得識，你仲要英文底唔好，就算諗到point想寫都唔識用英文表達出嚟

仲話畢完業先慢慢學返？踏入社會大把嘢你要學，到時就真係書到用時方恨少，啲債係要還㗎。嚟個世界無咁多short cut，建議你認真面對自己弱點，因為你今日唔開始處理，你終有一日要面對，根本就避唔到

好，屌完入正題

你個prof ban你個idea係因為你個idea好難寫，你自身嘅經歷仲要咁偏門，好難搵任何現有嘅文獻去support你嘅經歷

你已經個底差，就更應該揀一啲容易寫嘅題材。點為之容易寫？就係個topic本身都好多已有知識available，即係已經有好多人研究過你想寫嘅topic，而你要做嘅只係喺你篇文加多少少你嘅諗法

一篇七千字嘅文可以咁樣structure:

1. Abstract (~100-200 words) 畀人好簡單咁知你成篇文講乜

2. Introduction (~300-400 words) abstract嘅擴大版)

3. Literature review/ methodology (~2000 words) 講吓現有知識，畀人知你已經研究過現今有啲咩文獻係講緊你個topic。嚟part要睇好多文，因為寫嘅嘢全部係靠你搵reference。如果要做實驗/ case study就要講埋你用咩methodology去實踐你個實驗

4. Experiment (~2000 words) 將你個實驗/ study寫哂出嚟, step by step

5. Analysis (~2000) 成篇文嘅重點，畀你解釋你做完個實驗/ study後有咩findings，亦同時舉出你嘅findings有咩不足，其他人將來可以向咩方向研究

6. Conclusion (~500 words) 總結所有嘢

因為真心唔知你個players’ behaviour on competitive online gaming係想寫咩範疇，所以只幫到你咁多。講真個prof無可能會害你，佢都唔想你寫到一pat屎，建議你問佢攞多啲意見。如果你唔介意寫佢研究開嘅嘢，佢更加可以一步一步咁教你，唔洗你自己摸嚟摸去。

prof洗care你餐飯? 起薪都8萬
同埋做prof好得閒咩, 要專登去就你傾
當我見識少, prof有幾可落canteen食
canteen咁鬼嘈又多人, 點解你會覺得係傾野好地方

睇黎你唔止讀書, 諗野都係鳩

乜撚嘢habitats
habits呀？

唔好怪樓主
佢係得咁上下

聽落hd仔都屌打你條廢物喎
唔知你真膠定假膠啦
如果係真 希望你fail grad唔撚到啦
唔係點對得住嗰啲真心付出嘅人

你major係乜，會唔會個prof平時教開既野同打機既behaviour 無咩關係
佢自己又唔打機搞到佢都唔係好幫到你。
如果想prof lead你會唔會揀返題佢lead到既好啲

訂條題目啲用字都好似中三四程度咁

屌你老母睇到大笑咗出嚟

佢講緊呢個habitats

咪話唔點醒你 你條題目有個好啱用嘅source 係隻曾經好出名online game嘅大事件嚟
就係........

唔撚想話你知 想你快啲收皮 睇下有無好心人提你啦 隻game前排有hit返一陣架

睇撚死你啲柒頭都係freeride嗰堆嚟 死不足惜
如果唔係freeride就仲撚仆街 能力低下做啲屎出嚟比人執

咁都有得笑

講埋Game addiction啦
Who有definition
又可以多個Term去define

唔好問我Link
自己Google
加埋上面連登仔講嘅
左砌又砌夠你砌夠區區7千字啦

去google scholar揾論文，quote多d高分d

其實跟prof會好啲
你條題目最多咪寫曬啲打機造成既壞習慣岀尼，
用prof嗰條可以寫埋好同壞既習慣
什至打機點樣影響到我哋嘅行為再而導致我哋喺其他層面方面有咩改變 etc. （eg. 生活，交友，健康，學業）
變相多咗野寫
唔洗7000字全部寫bad habits

另外，大學通常都有啲writing centre之類嘅部門，專係輔導學生寫文。你可以申請搵tutor幫你，啲tutor都係啲成績好，寫文叻嘅學生。Prof好忙，唔會咁得閒湊仔咁照顧你，你搵定個tutor教吓你啦。

請食飯就應該請tutor食，咪搞個professor

希望幫到你

Prof 通常有自己canteen上去食
好靜好舒服又有靚景睇
隨非佢邀請你唔係你都無可能入到去
家屬都唔係個個入得去
真係要勁早知道無咩學生先會落去canteen食

通常比我嘅話abstract/intro 同conclusion 會最後先寫返入去，因為body既內容可能寫寫下個方向又會改變左，所以最後先寫會快好多

希望你professor肥左你呢個垃圾等你畢唔到業
四年黎無自己做過功課，仲好易意思話假假地大學生
話咩俾多d時間你一定搞返好d skills佢，四年仲唔夠多時間？你做左d咩去改善過自己
Professor唔尊重你意見？有無諗過係自己本身個topic同你個人一樣咁垃圾人地先叫你改？

不過算啦，都幾肯定你靠自己做收硬皮，仲話讀創作相關既科喎乜都無自己創作過

7000字好易

難道唔 quit 你就唔係？

同意，abstract應該係最後寫。但我諗樓主睇怕都係諗好topic先再教佢點寫。就一定唔係由頭寫到落尾

咁你 drop 左佢
搞掂 d skill 先返黎讀完咪得

出面好多廢中廢老都有個 MBA 但係唔識用電腦唔識講英文

根本葛佩帆何君堯呢種人充斥住成個社會

你仲袋錢落佢袋咁好人

最後佢搞唔掂咪又係請窗

不過見佢想改咪畀意見，佢繼續懶係佢嘅事

講真嚟位樓主令我發現香港大學生嘅程度有幾咁參差

以後自己工作上請人都要好小心

其實每個人都係由0開始做，唔洗人教嫁啵

本來淨係想屌佢

但齋屌都無用，屌完佢都係舊垃圾

益佢就睇吓佢生唔生性，雖然我講嘅嘢上網好易search到

7000字真係好少 大把科year 3一篇essay都已經幾千字起跳

quit左佢啦

你咩國家讀咩先

Re: FYP 從零開始的畢業報告

4000字都叫thesis?
你用文言文寫？

應該都警剔到其他食花生既垃圾
有無改善就睇佢地造化
多謝你貢獻呢個社會

Sem尾交既功課都唔止7000啦....

係真唔係
寫自己經歷？Academic essay嚟喎樓豬，要寫D有說服力既point㗎喎，Search下D 相關既論文喇
我幾想知你點碌入U，教下我好冇
利申:Asso FM BB一名，不喜勿屌，請skip

我當年5000字

中學作文都唔止300-400字掛

去到final year先學做功課 good luck

Final year 7000 字
小學畢業已經應該可以寫到300-400字英文，乜依家啲大學咁廢
仲要讀4年都寫唔到一篇文
你quit佢算啦

點解仲可以覺得自己唔係垃圾

繼續請槍囉 反正社會大學垃圾多你一個唔多

唔係應該year1就開始咩

真心想幫你 你仲有幾多時間？
冇時間就抄人地啲報告改

有時間就做好佢

兩個禮拜就專注喺method results discussion
一個月就逐part 寫好草稿 先再expand

1.
Introduction你要有幾多寫幾多 所有定義乜乜77所有要define 嘅字都define 一次 再逐個加個有關聯嘅實例比佢再quote 人地嘅研究成果 例如類似online game 嘅遊戲cluedo, monopoly 呢啲competitive board game 入面嘅玩家有咩behavior by 陳大文20xx

Nash equilibrium, zero sum game, hot hands fallacy, 呢啲有關嘅概念係咩 define 完記得加實例

你又可以講下以前嘅researcher 做過咩有關於online game addiction嘅實驗/觀察 點解同係嘅研究有關
例如有啲人會不惜一切課金有人會投資所有時間→引發咗咩問題by 陳大文 20xx

2.
Intro 完就到 Aim， 通常幾句寫哂

3.
跟住就Hypothesis, 記住hypothesis 唔係問題 係一句肯定嘅句子 跟句號 唔好問問題

4.
Method 就自己諗計 點樣做sampling 有咩filter 有咩bias 做幾多次 用咩statistical method 去計
建議用多過3個

跟住results 就可以用R studio 做會靚啲 唔識就excel
記得results 每一個table 都加一段長嘅description 4行或以上去形容邊啲data 最突出

discussion要解釋哂所有results 記得discussion係你要quote 得最多嘅地方最好每兩句就有一個reference，咩qq plot not fit represent inconsistent results 記得quote 人地啲paper

discussion有啲咩好突出 估計唔到 解釋唔到嘅results 全部要喺後面再講做額外test 去驗證

最後要講幾大程度上處理到個Aim
hypothesis有冇驗證到positive

就係咁

真心 讀唔到U好閒 唔好諗咁多 有啲嘢係你唔擅長就唔好勉強 清楚自己長短處量力而為都係一種負責任嘅行為

冇追post，樓主仲有冇得同個prof改題目？
你得罪個prof你冇好日子過，同埋似係你冇揾過公海有咩 文獻 就定立個咁偏們嘅題目。

假設你用中文寫，你個題目都係較難個的。

你想請槍？

Study of the player’s behaviour in competitive online game

你劃死online game

咁好人

樓主真係好有性格
可以鬧翻個Professor轉頭
我對住Supervisor都要勁好態度咁樣契弟咁款都成日驚自己講錯嘢

你虛心受教唔會大鳩佢唔尊重你啦

俾埋最後一次唔差在啦

唔知以為普通lecturer
人哋Professor嚟㗎

Study of the player’s behaviour in competitive online game....
係咪傻撚左
第一次見人大學畢業論文拎啲咁既野做題目
拎黎做中學IES都驚比人笑啦大佬
當人地研究緊點解決結構性貧窮/研究緊新既方法去搵黑洞既位置
你就係到寫online game player’s既behaviour

個題目真係尷到傻 打機打上腦

同埋你搵人都冇用
而家都唔係轉唔轉topic嘅問題
雖然我唔係創意種科目 但你上堂點都有啲野教掛
好似我自己fyp係要‘’用‘’上堂所學嘅野
外加上網搵到嘅source點樣去延伸你想講/prove嘅主題

好似你個topic咁
你想表達嘅主題係咩？
再諗你需要用咩證據去正面同反面去prove
點樣relate落上堂啲主題
雖然係創意類都唔係亂free style掛

咪撚自欺欺人啦 垃圾

唔係唔想幫你，但連你咩MAJOR都唔知喎
唔同MAJOR差好遠㗎喎
你philosophy 同CS 同design 個方向差咁撚遠

都請左咁耐槍
繼續請槍咪得 比多啲錢咪得

4位數字中幫你搞好佢

利申 hku

我唔係好明你呢啲
你連篇嘢都寫唔到出嚟但又覺得自己夠能力去support你跟呢個"興趣"去寫
跟prof起碼佢畀到個方向你，做咩lit review都可以畀啲idea你

佢咁樣做乜鬼experiment吖
secondary research 咪算囉

你都係沿用返之前辦法算啦

由零開始 偷偷想到落淚
由零想起 當天一切樂與怒

俾左幾多時間你呀
4年呀 係4年內你乜都無搞過
點解覺得grad完之後 essay都唔駛再寫
你會搞返好啲skills? 唔好再自欺欺人啦

咁咪去返m記賺錢
係咪返工搵錢都要教

淨係討論「點寫7000 字的論文」依度都唔止7000 字啦!

都請開槍 點解唔繼續請返

硬住頭皮做啦，頂多咪third hon

繼續請槍

老撚奉係原罪

幫人執份project
（本身我係拒絕，唔肯收錢，輔助吓佢咪算，但係佢完全唔肯寫，到最後要仆街喇，一場相識先幫佢）
佢比二千蚊我
佢自己本身寫果d當然完全冇撚用
由零開始一個topic同佢寫撚咗幾十個鐘
佢自己就覺得比咗二千蚊好似好撚威
全包咗咁，一d罪疚感都冇
我就做到仆街，除翻開時薪得雞碎咁多
陣間份嘢出嚟分數唔理想佢又會覺得比咗錢都係得隻B/C？

樓豬點入大學？
英文都寫唔掂
fyp仲易過讀major course啦

我一個月已經寫左4篇😭😭😭
3500英文
8500中文
4500中文
3000中文

懷疑樓主係無讀過書 完全唔知自己嗰科係咩黎
之後用晒所有時間打機 自己個世界得返打機
所以就用打機做topic

WFH係屋企自己一個打機好無聊...

假膠黎

英文差都算
乜大學冇major compulsory教過啲research methodology架咩
痴撚線你求其開一篇學術期刊都知發生咩事啦

用個'bad'字本身都俾人笑死啦
樓豬個research question係咩？

ching好心機教樓豬

其實有一半既字係抄返黎，抄完寫返credit 就ok

利申：垃圾乞衣商科仔

連登最睇唔起嘅引擎仔都要砌setup 加一萬字啦

純粹講點解要study, 對個社會有乜影響， 點樣去study, 再分析結果，都大把野寫

不斷針

七千字

點解我要寫幾萬字

3rd hon 等於無讀過

樓主假膠？寫唔到文學人讀咩U？人有我有？仲碌到左year 4?同埋FYP唔係基本過萬字既咩
個題目咁board比我都唔識幫你啦 完全唔知你想find out乜野

鳩寫拎B就算

根本樓主接觸到既野就只有呢個族群
而且只限某一個 game 某一個模式某一個排位既玩家
棄 game o個 d 有無睇佢地點解棄 game / quit queue？玩 AI game o個 d 計唔計？ competitive / professional 既又佔成個 game 人口幾多？
題目咁撚閪鳩、個 population 又咁閪窄
你唔好整條題目係荃灣眾坊街街坊買餸 behavior? 黃埔站 B 出口乘客付費 behavior?

起碼有得去加拿大先啦

上Google Scholar 搵相同題材既journal articles, 搵5份，每份睇3次。之後就知點寫。

認真 請槍咪搞掂

你畢唔到業RETAKE都要比錢
而且到時你都係做唔到
最後都係要比呢舊錢
當你1萬蚊, 出黎做野唔洗1個月都搵到

你而家比既話就只係1萬蚊
你而家唔比既話,之後就會係1萬蚊+RETAKE既學費+opportunity cost
或者你可以揀唔畢業既 咁就咩都唔洗比

可能含大?

你個題目其實好撚大

咁岩之前睇過關於魔獸世界有個嚴重bug既YouTube
內容係講有個疫症咁既bug 會傳染啲玩家
啲新手會中招即死 根住啲新手要逃亡 啲人就不停傳播個疫症

呢一點都已經可以探討到好多 咩人性善惡既表現 政府既作用 無政府狀態 之類既野

再黎可以係經濟方面探討個市場

好多野可以拎黎同現實對比
再寫你既睇法 例如符唔符合現實 點解會唔符合之類既問題

quit directly

你呢條都好過bad habit

你由大綱開始諗
依個題目下有咩角度你想去探討
有咩例子係值得拎出來分析
成篇essay大概分幾多個section

用中文諗都得 諗完再將佢翻譯返做英文

可摸耳代錢入我袋？
如4000字社科report大概係咩structure
intro同conclusion係咪10%字數就夠？

7000字真係好少，Degree FYP 通常都係過萬字，我個份都係100頁左右

弱智都讀到大學架咩

fyp做project
做完個project都寫唔出字咁個project應該好打勁有限

*極

我都係咁要寫篇6000-8000字 而家仲係乜鳩都無.. last year加油啊

點解入到U cls

我諗含大都好難出到樓豬呢類人

最憎人請槍

齋proofread其實已經值四位數
建議你宜家快快趣俾四位數人地寫算數

Utube一條片講電競選手都唔止7000個字啦

最撚重要個份反而唔肯比錢

比一皮野揾人做咪算

7000咁少
我30000

繼續淘寶請槍/搵friend代寫

係

Name + Student ID
已經幫你開咗個靚頭 唔洗多謝我

有冇人寫完fyp就將所有寫essay report嘅skill忘記得一乾二淨

1.題目方向太大。
以研究history為例,你中一只係學整個歷史既朝代變更,中六就細講某個朝代既興衰變化,到你大學寫paper就已經專注某件事或某個人既影響。
層次愈高,你study既野就愈專,你呢個題目只會係中學生project題目;你專注係某程情緒behaviour的話,都可以試下做題目。

2.要快靚正的話,唔好由題目入手,可以由結論入手。你渣住某個派系既theory,compare返player既表現,出到result,咁咪做戈條

3.試下由athlet方面入手,電徑係新興既"運動",實有大量舊既athlet相關既paper可以apply落去

4.屌你咩,7千字都好意思黎問

有個塌鼻子的小男孩兒，因爲兩歲時得過腦炎，智力受損，學習起來很吃力。打個比方，別人寫作文能寫二三百字，他卻祇能寫三五行。但即便這樣的作文，他同樣能寫得很動人。
那是一次作文課，題目是《願望》。他極其認真的想了半天，然後極認真地寫，那作文極短。祇有三句話：我有兩個願望，第一個是，媽媽天天笑眯眯地看著我說：“你真聰明。”第二個是，老師天天笑眯眯地看著我說：“你一點兒也不笨。”
於是，就是這篇作文，深深地打動了他的老師，那位媽媽式的老師不僅給了他最高分，在班上帶感情地朗讀了這篇作文，還一筆一畫地批道：你很聰明，你的作文寫得非常感人，請放心，媽媽肯定會格外喜歡你的，老師肯定會格外喜歡你的，大家肯定會格外喜歡你的。
捧著作文本，他笑了，蹦蹦跳跳地回家了，像隻喜鵲。但他並沒有把作文本拿給媽媽看，他是在等待，等待著一個美好的時刻。
那個時刻終於到了，是媽媽的生日——一個陽光燦爛的星期天：那天，他起得特別早，把作文本裝在一個親手做的美麗的大信封裏，等著媽媽醒來。媽媽剛剛睜眼醒來，他就笑眯眯地走到媽媽跟前說：“媽媽，今天是您的生日，我要//送給您一件禮物。”
果然，看著這篇作文，媽媽甜甜地湧出了兩行熱淚，一把摟住小男孩兒，摟得很緊很緊。
是的，智力可以受損，但愛永遠不會。

樓主能力同心態成正比
死都臨頭仲想拎條fyp 黎俾自己投訴打機俾人troll

拖低大學生水平就係你呢啲垃圾

巴打 我可以比d意見你 利申 出過書 寫過好幾篇論文 而家d論文係各大圖書館可以借
我唔追post睇啦
你答我幾條問題！

1）Topic
2）Format 格式？ APA? Harvard?
3) topic aims, objectives, target audience, research question 同 methodologies 簡單咁講下

樓主咩major. 我以前份fyp係同你差唔多.
不過係寫game. 睇下幫唔幫到你.

上到u都可以唔識寫essay

我份FYP做做下 作左萬2-3字
7000字算好少

屌你老味究竟你點考到入u

呢d 有幾難...

屌我中一英文考試topic黎

你個fd唔止想食放題

咪撚幫樓主呢d垃圾啦 份份都請槍根本無資格畢業

預皮幾兩皮嘢

我英文好都唔識寫thesis 又literature又methodology都唔知啲句子要擺落邊part
好似不停重複同一句句子咁

上網search中文
再google translate去英文

下年加油

妖，咁柒廢快撚啲死，浪費地球資源。

Rephrasing我識啊 每次交essay都係得幾%similarity
問題係啲部份都唔知應該擺喺邊
即係intro講完嘅嘢 literature又要講多次 methodology又講多次 內容又講多次 結尾又講多次

Rephrasing我無問題 係唔知要點寫

收皮

唔係prof唔想幫你
係你條題目垃圾到佢幫你唔到
又闊又冇focus
你改過條題目啦

Methodology 係statistically 啲
唔太清楚你讀咩
我讀嗰科methodology 係講下點樣揾parti 點樣度 pre post 同埋用咩方法計個stat出嚟
Lit review 就讀下前人做過嘅相關嘢 有咩好incorporate咗 有咩唔好嘅呢個study點改 仲有啲theory
Intro 我好少要寫 只寫abstract

我fyp topic同你一樣

樓主你有無錢?
又一個on9仔衰on9

學建退

睇你個樣都唔會細磨
睇唔明人地講咩咪認咗佢囉

用中文寫完搵人譯做英文

又見到你啦ching
當年苦惱緊FYP既時候睇到你個post就發現自己not a 窿，追你post係果時少有既娛樂之一

而家弱智都有得讀大學

互勉之
但依家做緊返工狗了
係Office應緊你

budget幾多先

你參考吓publication 寫法，通常係
Abstract
Background/literature review
Hypothesis
Experimental method
Data presentation
Discussion
Conclusion

幾多人想入大學都入唔到
就係樓主呢種人霸住曬啲位

我想問你下你有無自己寫過literature review?

請槍就唔係垃圾

真係弱智，唔係扮....

抵死啦 垃圾

想試下轉工了
始終太hea=學唔到野

上google search 下

如果我係佢朋友
即刻幫佢做
係啲網站左抄右抄
鳩落reference
等佢爛grade
仲要臨尾都唔比佢，遲多幾日先比佢
等佢無得補鑊
死多幾錢重

又食又拎

我依世人最憎人講大話

大學生都要人幫 唔怪得d 人話大學生d 質素差左.

真係好撚少⋯當年我兩萬字寫佐

政府外判合約工
無前途的

但我都準備轉要OT既工
岩岩報左

7000字英文讀音好可以善用google 語音
拼夠一萬字再減走ar umm 廢話，
一般2-3個鐘就夠做啦

由year1開始就google translate 做essay
咪又係畢到業

寫左17000字
利申：岩岩交左 人好輕鬆

咁早就交左

死撚咗佢啦仆街累人累物free rider

其實7000字連數學系啲英文垃圾，即係我，都可以24小時內嘔出嚟執條b走
我唔明點解你文科人會寫唔出，先唔講你條題目咁空範可以寫嘅空間咁多（上面講咗直頭要收窄埋添），最基本abstract/background/method/discuss/conclusion呢隻結構都做唔到，都已經未叫你再分好啲，你呢四年請槍請到真係白讀

Btw，你堅持要用behavior on competitive online gaming嘅話你可能focus game種啦，例如moba，槍game 食機類，邊樣玩家人數多啲，點解，多唔多toxic嘢，搵啲廠做下interview問下佢地對呢啲行為點睇，有冇影響到一啲game design咁，出份問卷問下有冇遇過toxic player影響，希望官方點處理等等，然後做少少data analysis，再搵study比較下乜乜柒柒好快寫完啦，你請少幾份槍去做熟個流程已經差好遠啦大學生

bad habits
已經有既定立場啦喎

個prof無打online game已經幫唔到你啦

我嗰份仲有72小時就要交，而家先開始做

再請咪得
支槍大d 姐
咁樣俾你grad 到都無撚用啦

係香港學做research
不嬲都係無人教要自動波
所以香港學術 （由其係社科）根本係無未來

你每一part寫少啲字咪4000字囉

點知佢係假膠

條題目咁撚funny

巴打真係好人
睇到樓主d閪態度 覺得唔使付出就應該有人會幫佢做曬
又唔自己努力下 請槍無錢都唔想去返工

咁都肯幫樓主

但係都有80% 人讀唔到呢

唔一定架
鳩寫都得

點解呢d社會垃圾可以入到U

去google同YouTube search loot box
之後將個video寫番做文
交得

咁on9

一陣追post先

唔識開頭 就參考下人地囉

依個世代 有 google 有幾難呀

我想知寫完攞到咩grade多啲

睇呢個post發現連登真係有愛，真係有人會幫樓主，幫佢諗埋篇文內容要關於咩，又講埋佢具體應該點學點做，但可惜樓主只係一個淘寶請槍請左4年嘅垃圾

10000 兩星期內起貨 包pass 有意pm

CLS 咩科要成萬七字咁癲

大學唔係人人啱讀，不如去學門手藝或者直接去IVE 報名學識CODE之類。勉強去做埋D 唔啱自己既野，就算俾你勉強畢到業，最後都庸庸碌碌一事無成，仲衰過你依家重新開始規劃。

事實上8-9成既大學生畢業都係前路茫茫，因為8-9成以上係大學學到既知識，除左係專業科目，唔係既話係現實都係用唔返。

一個HEA讀勉強畢業既大學生，係比唔上一個專心讀好既一個IVE仔。信不信由你。

其實寫寫下就會寫左好多 建築科

你邊間U 咩科 睇下幫唔幫到你

你令我諗起以前讀中文GE
寫essay draft 1 俾左個fail 分我
draft 2 又係fail
跟住嬲嬲地一野重新連個topic 都改左佢 final 交過篇

你都on99, 你畢唔到業關佢撚事，你米唔好交

收皮啦！連academic honesty 都做唔到嘅人學乜嘢人讀大學！

7000字...
我寫唔到一百頁都比人恥笑

屌，起完底法國樓豬疑似假膠